[I/A] モバサカ Champions Manager (18) 坐等公會功能開放

留名

我決賽對你fans
佢4強炒對面8粒

市場轉到法比加埋應唔應該買
做埋手紙可以覺2
但古天奴又好似勁啲
世3又仲有隻等覺3
法比打fw係咪廢？

法比好低攻

召喚巴打
想問下轉會市場個d球員左上角寫住手紙代表咩？

遲啲隻當拿隆馬練好可能會好啲

冇追po
你打機打到有fans?

可以用黎解手紙

你禁入去主線
左下角有個經理人
入面d 球員就係手紙人
左上角有寫手紙個d 就係集齊d 手紙人同升爆佢地取得

應該我都輸架啦

講笑者 邊有可能

龍真係太重要

佢果隻好顛

新po留名

係咪因為我未夠主線任 所以未睇到個手紙任？

巴打, 睇呢度

新post留名

呢種配點應該一下volley就入
不過長傳應該守唔到了…

其實玩咁耐我都未知判斷力同冷靜有咩用

判斷係頭除，冷靜係volley
12碼同罰球唔記得…

講到咁。。。我解嘛手紙可以滿啦。。。

幾時先有得打多D碎片
我差隻雷斯就砌齊個陣

打到top 1 再課6000就夠換

6000港？

入唔到？

岩岩想問

用6000yen買石就得
前提要上次活動囉晒碎片（個人1800分）
另外歐聯要上到銀
油王要到top 1
咁加晒會有82碎片

2-4無得玩。。唉

你隊波我覺得算好齊腳
你想換咩？

lm

想問下forza任呢
係咪可以刷哂4個人？
我呢家2個任都係各刷到一個

換左底圖，可能大更新

更新中

點樣可以加到淨係嗰兩個位
唔係佢會自己加加減減㗎咩

佢每次洗都淨係洗到個兩項先禁確定咪得
可能呢度用左千幾點呢

痴線

更新左咩

要打到咁先換到
我差雷斯 唔知點解好多車仔人

又換番原本個張

洗到咁反而唔好…我見我射門成功率唔係特別低…最後我險勝一球…

轉會出咗迪馬但冇錢

出左拉膠賣左手上用唔著既雷斯去買
另類環吹

由佢轉左15人後我無見過6*

但我有覺一世三同覺滿沙拿又想要插水技

籌旗啦, 5星沙拿遲早都要被取代

巴打覺得用古天奴定F9好?陣中沒遠射

CMF/OMF位有空缺就古天奴, F9就左右頤有空位

中間個位俾左魔笛

我用343，還是乃中位讓給魔笛，古仔打omf?

古天奴照計必出
除非未突
用緊咩人

我用343，還是把防中位讓給魔笛，古仔打omf?

個陣而家咁

咁有點難攪…
你照升古仔先
佢應該會用到爆機
比我會唔用f9/s7轉352

摩笛頂matip
古打omf得唔得
橫掂摩笛招pinpoint都係中後場先出

matip收後備都ok ge，不過感覺上可以試下matip同pique是但出一個

防中出埋魔迪成隊得3個人守…感覺好吃力
用得古仔佢囉波9成起腳照計用唔著3前
你決定啦

摩迪換馬迪普應該會俾人瘋狂中出

我用摩迪打CM, 一打DMF成個雪糕筒黎

摩迪已經俾我賣L咗, 放咗喺冷板個幾月都唔俾我覺, 連同公司佬一齊賣, 再買入公廁龍馬同史摩寧~
另外, 打十字中場嘅3-5-2會唔會好啲, 蘇七同F9是但出一隻~

摩迪唔勁咩

冇防守、冇節拍機/警醒/正念場嘅團Buff, 如果冇正確/Pinpoint Pass 嘅佢真係好勁, 交波重任喺晒佢到, 但係如果有大維施華、卡蘇拿、法比、奧燒(是但兩隻), 出佢就好難排陣~俾佢打防中=雪糕筒, 放CMF, 同其他中場中爭位, OMF最好有重炮/Break through...雖然有兩招傳波技, 但好多時只出是但一招(CMF出PintPoint Pass, OMF出正確), 咁我用手紙嗰兩隻6星中場唔好?

烏巴比下意見，後防如果抽到意大利三寶，
就基亞換雷c，可能唔換添，因為雷c 9000幾戰
邦老師頂卡希爾
右閘就巴沙利頂
咁我中場洗唔洗汁

睇你係咪打死呢個陣, David Luiz個人鐘意放佢打防中(同埋我轉咩陣都好, 我點都要放一個人打防中...唔係任人遠射/正確無比) , 如果係防中簡迪冇懸念...

講返呢個陣, 如果有意大利後防三寶...基亞連尼、邦老師打CB、另一個可以係巴沙利/史波零(睇對手前鋒做人)LSB艾巴正路, RSB則因應第三個CB情況去放...

中場奧燒同摩迪調一調位好啲

前鋒如果F9有覺好過出5星巴神

19號ap

太好了😛

大把野升

唔知幾時到全GX互連呢？

刷首抽有無話抽邊部機？
抽左2日都係抽唔到3隻5*以上

前幾日就係刷占士池 但係過左 黎緊睇下新年有無特別野
呢類池一抽200石 睇下有無運用少石抽到大獎六星 通常都好勁下
之後要5星/六星龍開波 因為龍好緊要

Ap係點玩 想問下？

買6條體 報酬雙倍

Trade中左6* Alexis Sanchez
有藝術家，有衝撃波

買6支水就得…之後一場出2陪素材/經驗水

一入game就買6次體力(一共500石),
連續兩日都會exp, 素材, 訓練水 兩倍

Total 1000石2日加埋？

500就得
之後點買都係2陪

姐係留500石就夠？

500石可以令素材exp水兩倍兩日
但我suggest留1000以上石
因為買完果6次體之後, 可以趁兩倍時段再額外買體刷素材

其實 突完先覺 同 覺完先突， 戰力上會唔會有分別？

想問下你地點樣賺錢
Market出6星法比 但身家得1000萬
唔知要儲到幾時

係

慘卡左聯賽4好幾季
總有幾隊高我好多戰力係度

家下唯有所有forza都sell for money
開始sell五星 我都唔知岩唔岩

5星人環得7788 要開始收返幾隻

睇你想唔想打5星歐聯 我就無點留 繼續升6星隊

我都轉六星主力
反正五星得七萬戰 要係歐聯有好成績都難
唯有轉型六星

終於可以開始升6星

唔使升啦
呢隊打歐聯殺晒

你地係會除左手紙用既球員
4星都會sell?

嘩 個陣勁到

桐王兄最尾嬴唔嬴到

贏3-2

我3,4星賣 5星留黎環

之後即報5*歐聯
銀3 d隊 8成我都打過
全部勁過我…
等佢地升晒我先再打6*

我想問今日唔拎50萬DL個獎勵會唔會唔計我上線 最尾拎唔到張10連券

個樣好似好勁 跟住我打預賽輸比隊6萬幾既1-3

應該係3後防同技能問題

我家下開始開連其中3個五星歐聯主力都Sell
五星手紙我都諗緊sell 如日本佑都

唔好賣升好技既5*
假如想解利雲打2個杯會快d
手紙人升完唔用可以賣既

3後要守得好真係唔識…
好彩我連3個勁既6*cb都無
唔使煩

你試下milner打返左閘
應該好易出技

我用米拿打左閘對比防中位係少勁多出pinpoint

升好技係指好高lv/滿技?

咁耐無入黎呢個post 一入黎就見到人鞭我屍
巴打你地好 我隻當拿隆馬係咪好廢lol

唔怪得無啦啦有人友賽我lol

你好
其實唔係廢…我都射極唔入…我隻比高先廢
哈
BTW, 龍馬本身無防技所以都係難守
你咁配基本上唔入就好易接實個波打反擊

我之前係4後 右閘無人用 泰利拉美中堅擋波 出到技多數射出界出衝動 所以先咁配 我隻福仔仲係2覺喳 真心無人用

啲素材會唔會太難出
係可以連續六場得經驗罐

合理

慢慢玩啦
我見你打杯炒人如食生菜

我想問 如果我未到20-1 未見到卡叔個任 但先sell Welbeck的話 計解左？

無試過…最好唔好試…由頭升過好慘

好 我唔敢了

我想問如果五星巴神同拉舒福特比 係咪我有depay都係巴神好d?

功能唔同，你要射波都係用巴神

無錢無到諗爆頭

原來就係你

千萬唔好，我試過，要再升

用150石換一條體打AP好定用黎升3點技能好？

唔計解左，我早期就是升滿左隻4*用黎解手紙，後尾唔小心賣左。
係前果排有得直接買果3隻4*，我先解到

技能唔急就ap。技能每日訓練，始終會升滿。

今日應該覺2到隻龍馬，但技能全部lv 1有排升先用得

感激巴打 們

技能既野 我都心急 不過急唔黎

我都用石黎爆技 唔會抽野。而家個市場又改左。仲易中重複。整係ap同福引先低要用石。反正6星遲早會太多。小d仲好仲易覺

覺2。𨍭來𨍭去都唔比我囉

巴打有課?
(我課月卡)

法比仔。理相位置係咩cmf

課晒d雙陪石同月卡。之前想抽c朗。抽整都唔中

巴打加好友齊試陣

照計omf最岩
一接波就比直線或插水

無啦啦入post見到自己個名 明明cdrom得好開心

加左你 我隊野破滅魔劍OP (亂改 )

見你課哂2400+4800+6000+10800=24000yen(24000石)
有D心動

我都課咗2次雙倍石，加多十幾次1200/2400都係咁廢...
課金不如好運

聯賽淨係等結果 咁都輸只可以話波係圓既
唔會特登打4後啦 又要練多隻右閘
同埋隊波又唔係淨係踢佢一個
我其他位既人助攻力都強既

今日洛賓個event就係福引？

福引....又燒石

五抽 4七獎 1五獎 人生

24抽。証明福引低玩。都中左2次3等。1次1等。仲有5等都係2400石

洛賓限定復刻 其實都算吸引 話哂絕版野

兩抽4 2
睇嚟今次可以all in

你叫我呀？

其實抽完最慘要市場出比你突…
唔突基本上無用…

本身我都卡戰力。佢一改市場就係咁中重複6星先升到戰力。本身抽中d6星都唔知點放好

30-40抽好似點都有保底6星1隻

好想要古天樂

古仔出唔到有點可惜
其實隻game都係就戰力出人…

1500石 一張10連 中公司佬

16次，中左1個特等1個2等

用韓仔定世三好 兩個都好似廢廢地🤔定係轉其他陣？

10抽 4等x2 6等x4 7等x4
以後唔會再抽褔引
從未中過好野

好想要洛賓呀！我要瘋狂插水。冇雙陪石課又唔低喎。福引真係低玩。刷首抽係時候啦。刷番3.4隻6星冇問題

岩岩再六抽 單卷係龍馬 唔通真係貨 ？

我都接近

有運喎快課 如果仲有雙倍石都底抽。好運3000石到可以中2次特等

單抽阿古獸

福中10連但得保底4星

要重新儲過石

好閃…瞎左

我地D非洲人隻眼又要被閃盲

其實用韋禮安或迪馬都得？

福引十抽垃圾

洛賓有重砲

10抽卷中獎

如果陣中已有卡叔

咁OMF個位摩迪同法比兩個揀,係咪應該會揀法比先

黑過鬼,以後唔抽

唔知幾時開公會呢

無福引運，拜拜

古天奴同法比擺咩位最好

Cmf

開公會會唔會見D搵錢機會?

5星福仔好好用？
我見個個都用緊

有5隻6星
古天奴
卡穌拿
山齊士
小白
甘賓尼
排咩陣好？

2抽1張10連卷 跟住中保底

中咗兩個五星box 寧願要十抽保底換錢

求指教
有呢12隻6星 + 卡蘇拿
唯有呢個陣先塞得晒d 6星

其實各個位置都有d 8000-10000既5星可以替換

以下最高戰力果d

agree
3獎仲好過2獎

5星都可以賣錢，3千萬wo
十抽保底得4* 1張同3* 9張， 得2千幾萬

10抽有得搏6星

一係就唔黎

20福引全部5,6,7

market更新完到而家仲係06星

蛇仔
我可以突滿隻Donna lar

你地依家會唔會賣啲無用嘅6星換錢

錢多到無用

今日又出左轉會6星 諗緊賣唔賣韓仔

我無出6*好耐…唔係課左6000yen換碎片真係想棄
Son留一隻for開連…有多就賣啦

好 依家成日輸波 琴日歐聯打差唔多戰力比人炒6球

3中堅成日比人sm的

抽唔到防中

你3隻中堅又無搶波技
比人爆到傻

應該係setting問題
試下由全部由3格再tune
Press唔好用最右，完全唔逼基本上等死…
Pass個到無特別要求唔好全部長傳
好易比失…就算用短傳都一樣開到pinpoint
岩企位就得
戰術你應該想由中間pinpoint volley
咁最好攻擊傾向用返三格，or中央攻上去

Btw完全無防中會有點吃力
你遲下或者試下4後
有無巴沙利？

我試下轉setting 無呀 本身諗住夠80碎換 依家睇黎無希望

我都想學下。。依個位我都係尻黎

求救。。。有乜高見？

新發展

點樣可以衝到一隻過萬戰?
突盡?全裝?

5星突滿同有連。一定得

聯賽卡住左升唔到轉會,同埋又抽唔到d連

好像2月出港台版。
而港台版似係跟陸版。

佢有維生素，所以係跟大陸版
唔知會唔會有vip

哈哈哈哈

繁體/TW代理絕對唔會玩

有冇香港中文球員名先
一陣跟大陸名

美斯--梅西

應該用台灣譯名。
好像咁多Game 得笨大既Gundam會分開香港同台灣譯名

台灣D名咪又係on9
國語譯過去同大陸一樣架

其實最好都係名用英文

頭先對住呢隊，有兩隻防空都守唔住

2000石全6,7獎

6星比比

而家隻泰利覺2左。應該換邊隻好

下面球員投票係賓施馬唔係本澤馬

最中間果隻 唔記得左叫咩名

屌唔係喎, 佢FB話有廣東話配音

6星dc 自己搶波自己仆街自己射埋
配埋屁馬韋利安幻想下都覺得好仆街

Theo 洛迪古斯

連埋法比 係咁仆街

卡雲尼勁？

勁，同馬度迪連，遠射窩利都得

頭先中三獎，10連抽到巴神

Pepe

pepe防中勁?

勁到仆街

仲可以連夏世三 堅好

比比同卡雲尼

邊個連夏神？

好似係馬杜迪？

屁屁咁勁

屁屁點解係防中勁

各位巴大，我未課過兩倍石 心動想課 新六星真係勁？ 我主線卡係18 遲下會上去解手紙 說我課金吧

出運啦

比比絕對靚技(dm), 迪馬(轉會指定)開到連(卡雲尼), 哥狗同法比互連

我諗一次課哂雙石 但抽幾多好？ 唔知新年有無活動

幾時先抽到禾仔解法比
差一隻滿覺

日本既新年已經過左

課完金小弟會用黎玩福引.........

有萬六石諗緊all 唔all in福引好

玩咁大。。。

上次我二萬石都唔中伊巴

有冇中6星先

營運真係開d搵錢既功能好喎，次次市場轉到6星，都要草一排錢先買到

課石十抽再拎去賣

可以轉玩陸版練耐性

想問下
Forza 活動
有冇機會打哂4隻？
定係只會得一次手紙機會

有機會打哂4隻
要分兩個pool 打
A pool 跌兩隻, B pool 跌另外兩隻

每隻有齊4隻就難，各1隻就好易。
要各1隻不如揀1隻，專打果個pool。
始終能突滿好過等轉會。

我打上級出過一隻就冇出過手紙
係咪打40體最好？

係，40體應該最易跌了。
打一個pool打到18000分應該有1隻齊4張。
果時仲未夠合約，你再諗啦。

今期Forza又有GK, 無5* 滿突GK 又有機會啦。

隻game好讀心 想要嗰隻就死唔出
上次想要alli出得2張另一隻出咗4張

福引中左5*卡域克，係咪要放防中位？

我又中公廁馬，可以覺二了，肥肥

繁中版

5000石兩隻洛賓 一隻伊巴 一隻迪馬 十一隻五星

我都差唔多5000石
1隻kante around 10隻5星

等換

賣哂啦，唔夠錢用

改完戰術進攻順左 但防守應該點改都無用

佢事前咁撚佛既,屌
睇嚟都係送數據王成3百幾票....大聖爺果d 100票都未過

佢S級即係6星 ?
咪即係坐底2張

喂屌有何輝配旁述喎

我覺得應該會有SS 邊有咁好死送6星

日版同支那版我都有玩，S應該係5星
D > C > A > S > SS

S係5星

痴能左，一日出兩隻六星，那有錢

咁5星牙朗都算係咁

問排陣，想換入覺一摩迪拍覺滿五星barkley，中場omf同dmf兩個位點排？

練buff 佬 或者雷斯打防中啦

邊個buff佬？？拉傑迪？？

夏世3

打到Top I又完任...

通常任...
Beginner V 1張scout 券
High III 1張scout 券
High V 2張scout 券
Pro I 2塊萬能碎片
Pro II 4塊萬能碎片
Pro III 4塊萬能碎片
Pro IV 6塊萬能碎片
Pro V 6塊萬能碎片
Top I 8塊萬能碎片

幾戰先夠打

差30張
但得番一日唔夠時間打
唯有下星期最後衝次

我都好想知

出港版

我估點都係日好？
聽日諗住課哂雙石 姐係24000 等reset再算
咁好唔好衝15000石獎勵？ 多張十連都值成2000石
15000石用幾多福引好？
唔知下次福引快唔快有呢？
原諒我呢個零收入youtuber 算死草

其實課幾多落邊度係無可能答到你
呢隻game無保底 抽野同賭大細無分別

零收入輕課啲石就用黎買體/升技
升下本身啲人啦

如果真係好想抽咪抽福引
想要新角咪留10連卷
等新pool完左就自然會跌落10抽pool度

兩日出4隻
我唔怕破產架 多啲黎密啲手

我有成30億都已經6日無出過6星
每日刷到80石都唔出比我

咁又係 無保底真係無咩數計
唔該巴打

咁就留返d錢係現實世界慢慢享受啦

港台版同陸版設計一樣，轉會有n隻6星，但簽到無10連送，無forza換錢，n個儲錢+消石活動，同埋代理/繁體驚都係屈錢為主，睇睇幾時執

轉會有n隻6星，但簽到無10連送，無forza換錢
咁轉會點樣覺
無Forza換錢真係玩毛

仲有行VIP制, 想買多D體力唔該儲錢升VIP, 唔係宜家日版咁每日可以俾你買14次體力

逼你課金
大把有錢大叔唔輸得 月月重課
以前玩BFB, 週年活動要人課3萬幾黎換雲巴士頓
都大把人照課 仲要三四日就升爆佢

我宜家只想mob社快D出公會功能, 小弟係陸版每日都有10個box拎(萬能碎片都有20-40%出)

BFB真係....
好多土豪呢

過10萬可以試

一話煩用邊個中場就俾多個我

有好過無既

升好可以頂carrick

而家真係一日出一隻6, 好癲....

Pro2既對手都咁顛

巴打我對過呢隊, 好惡打, 加油

re到嬲 依家先爬到pro3

ForZa球員好難出
爆哂體都唔出一張
已經打上級

加油，唯有鬥攻

我試過10000分都冇1張

抽左8000石
2000for福引得兩張單抽
6000for新pool 得4隻五星

插水插到暈

自己鍾情GK慢慢攻, 有節指器差唔多次次都開, 每次都最少有50%+五圍, 加埋佢又有萬能buff拉傑迪, 真係好屈

佢差一隻保方+clinily換有盲眼既6星就完成了

更新完轉會第1次出6星 但係屎波寧 想問買唔買黎換走BLIND

換

錢太多佢唔會出比你架

今期 forza 有邊個換得過？
爭個 omf，suso 點睇？

我想換model
利子加冇5星龍

我30億買到得返8億

放cm好d，佢技用黎做博腳，am放kill pass同cf既fox做技能配合

今次4隻有咩評價？

最後果個對手 點射都入 我射就80%都可以接實 re左幾次和波再打 又對返佢 痴撚線

分身日日轉會出6星，主號就幾日冇隻6星

呢兩個陣+不停用kill apps大法

有時要識得放手，輸下，唔好嘥時間去re一啲贏唔到嘅對手

好彩無遇過19萬戰

Help

介唔介意post個陣上黎望望先?
驟眼睇應該pool B球員實用d

岩岩過左新手個7日優惠活動

all in pool B 兩隻都岩你
最好係換到4隻龍門

換埋drinkwater?
打咩陣？

隻傳心加曲者好似幾正咁

更新:
用左11000石
3000for福引得3張單抽
8000for新pool得4隻五星
另外 1張單抽 1張十連 0東西

一陣黎多20抽新pool +1張十連 你夠膽就一張六星都唔好俾我

做咩唔ALL IN 福引 11000石應該起碼有1隻洛賓

咁.....我家下諗住抽多20抽真係抽福引? 兩邊鬥渣

應該係4000先真

原來完左

最尾多1六星(伊卡迪 ) 3五星
總結
15000石 另加主線送既1十連 1單抽卷
入面有12000石抽新pool
3000石福引 (1張十連都無)

得1隻6星 7隻5星
應該係地獄黑仔王吧

我好像4個10連都無6*
慣晒

睇翻第十頁兩個巴打各自5000既收穫
真係唔好同我講有幾運氣低

港版吸引既地方係球員名 日版落到場真係唔知對面邊個打邊個

但個個入晒日坑先出

雙修一排先，睇下港版伏唔伏

巴打你就好啦 好葡萄你5000石既收穫

港版實伏
港台game好多時都係殺雞取卵，根本唔係想長run落去

轉會轉到保方

到時港台版出左，唔該要討論自己開PO

保方好用過當馬

其實all in 福引，10連留返呢期球員入pool再抽，cp值更高...

同意 唯一缺點係我未有得連

有得開嫁，今期碎片換到基亞就得

我想換巴沙利多啲

快d開公會功能，換乜都得啦

留名留位

我諗玩緊既唔會過檔啦 希望日版會出英文球員名啦

yeah, mob社自己公佈全球DL, 但又無ENG俾人揀, 講唔通

Agree,得hart 冇用

無得揀語言真係

諗緊轉三後衛好唔好 如果三後應該會用 基亞 泰利同巴沙利 但係會冇防空

無防空差太遠，防空可以擋初動、長傳、ck 。

防空用處好廣, FK, CK, 大腳 & 長傳

基亞對面有kill pass先換出黎囉

巴沙利我會放RB

泰利最好有多一隻盲眼先用會好D

都係個句, AI要你死就必死

大約幾耐先有6星
無刷首抽得隻5星
係咪應該重刷

第一頁有講, 想多6星起手就下次福引, 預計2月頭-中有

大家如果有兩翼假設一樣覺 你地會擺兩個冷靜沉著定兩個插水定係一插水一冷靜好?
我揀一插水一冷靜

2插水, 隊中最好有FK + PK + volley/heading

咁我等下先
隻game好似好多野玩

玩野呀細路

Allin 福引應該有幾隻六星

係我天真係我傻
一切都係運
傷心都唔想提

呢隻game乜都抵玩,係得十抽唔抵玩

依排轉會係咁出番隻已經覺滿既比我

我都出咗四五次沙拿

你一講Mob社就出Step 1,2,3抽

十幾隻neuer

個2倍石又refresh左啦!?

係
diu 好想抽

個活動長期有效, 等佢儲值活動再買啦, 有碎片+其他物品送

反正呢家都冇野好抽

仲要係意粉後防

啱啱轉咗隻摩迪出嚟 有呢啲中場仲買唔買好

我隻倍石上次未課完.....
我想哭 你可不可以暫時.....

買, 拉傑迪送去邊路摩迪打CMF

又抽左1000石得4星
2000果條都唔包6星, 唔課了

我抽左1000中6星
1500乜都無
想衝嘛2000佢。想要意大利後衛

保底5星嗰4隻係解公廁馬嘅手紙人

抽番下1000洗下底算

1000石真係分明昆水

30連抽哂
中得蒙牛同ings兩隻手紙人

20抽中阿古路
總算出到11個6*

出迪比亞路？

【お知らせ】1/25(木)よりレジェンドサッカー選手「デル･ピエロ」コラボ開催決定！豪華ログボやキャンペーンでも入手可能！

【Notice】 From 1/25 (Thursday) Legend football player "Dell Pierrot" collaboration decision to be held! Available in luxury logos and campaigns too!

好似有個新技係DEL PIERO ZONE, 應該佢獨有?

開始出經典球員搵銀

即刻re個雙倍石搵銀

應該就係圖鑑新出個2招

唔怪得知6星轉會變公廁

信用卡準備

睇定D過幾日迪比亞路果期係咩情況先
岩岩傷完一次 唔想咁快又傷

課左先講 不過由巴講得啱 送碎再課

聽由巴的話 不讓我受傷

列雲啲碎都未齊,再要儲埋迪比亞路,咁會有排儲

利雲換一隻都難, 仲要無得轉會出

有Vidal既巴打應該好開始, 因為可以開到連(利雲)

經一事 蔡一智

留左先 唔貼圖啦 懶

我都留名 加上得9萬炸

Results:
1) 錢+水+石 = 90%左右
2) 錢 = 水 = 石 = 機率大概均等
3) 6星歐聯箱中5星box機率 = 5星歐聯箱既3倍
4) 6星歐聯箱中5/6星box機率 = 5星歐聯箱既9倍

精精同play巴盡力升

建基於上述數據, 理論上拎一次歐聯冠軍至少送2隻5/6星(好彩嘅會更多) 但過多陣出七星嘅話都係...冇用

高風險極高回報, 做乜5星歐聯變得咁低機率

因為陸版覺滿C朗戰力係89800...
(時間 4:29)

放棄左5星歐聯 想賣埋啲5星買6星

自由選擇

萬二射門
射穿網

我市場無6*出…所以無乜賣5*

我兩隻韓仔都賣晒 希望快啲再出c7同保方

到底咩時候按6*會易出d

小弟最高記錄3-4星期先出1隻及唯一一隻6星(舊版轉會市場), 宜家有15格應該快幾倍

我通常醒左第一件事就會免費抽 轉會禁到50石 開聯賽killappa 繼續訓
btw 做日任又遇到你

我前幾日出左一次夏世3同莫拉達 緊住就無左影

成日炒魚腩你悶唔悶

手動先嬴到

我砌唔掂個陣…好煩
遲d升好再算

報名。。。

比我升下cb都好呀…真係好難攪

俾D六星我覺下開心下都好呀

新手一問 開波定刷龍門好

你而家開波就即刷forza英仔.搏出利龍門offer

前日出完泰利。今日就出世三同保方。

我都係唔好刷咁多市場好了

巴打又友賽

本身仲諗住抽123

每日一抽

一早又閃死

我好似每日一抽都未破處 你地班人

歐聯GX盃如無意外頭100呢兩日內會全部上晒Gold, 咁我可以由WS盃回歸~~~

連續一星期日抽都係3星

巧想要。。。

銀Lv2已經見到啲5,6,7萬嘅對手

想問下巴打們
呢類高傳高防守既中場係咪只岩打防中？
擺佢打433 cm位成日後上射波

仲要睇埋戰術 不過防中係最好開技既位

遲下想咁打
巴打們可唔可以比d意見
打緊控球短傳

唔知點解我覺得打單前鋒 個正前好似打小個咁 冇咩用
好易比人盲眼同讓一半冇咩分別

我結果課左金抽123都係出佢

抽3好似麻麻地抵咁

抽曬。1 6星。重要唔係意大利

岩岩第一抽中華拉提
不過好似廢廢地
唔知擺咩位

佢一拎到波buff到就好大機會開技，

同vidal,pepe,kante e d 純防中一定冇得比

警醒好似隊友拎到波都會開 veratti對比modric 同 carzola 應該會好用d

竟然？
但佢成日後上射波
佢上得就預左個球一定唔入
打cdm都會後上
痴線

set 戰術

modric carzola veratti

ck master 三隻都有唔洗比較

先講modric 技能係正確無比+pin point pass
正確無比係cmf 或 amf 位係最大機會出到
pin point pass 要 dmf 先易出
好多時剩係會出到一招技出唔到另一招

carzola
pin point pass 同上 dmf 位
節拍機 要佢拎住波時先有機會出到 dmf 位控球機會都多 但未話去到必出

veratti
pin point pass 亦同上
警醒 只要搶到控球權時就有機會發動
（自己或隊友搶到都得）
對比落警醒會比節拍機更易發動 只要全隊其中一條友拎到波就得 而節拍機要自己控住個波仲要等運到先出到

當然啦 你本身都要夾番其他隊友係咩技先睇出邊隻
我就覺得邊隻高覺就出邊隻

個人意見 只供參考

有得set一個球員既戰術既咩？
唔係成隊咁set?

咁你戰術壓逼果到set得前咪成隊都壓得前囉

[url]
[/url]
迪比亞路連保方

有埋罰球

扭波加冷靜沈著

有狩人技其實係唔係要點高d鏟同截波？

在對方半場防守時，有概率發動欄截或截取，額外計入全屬性計算欄截或截取成功率

睇多幾次doc既說明先

加埋扭波加冷靜沈著

6星暫時得祖記巴沙利係佢扭個陣鏟9佢/用5/6星既小動作扣佢全屬(佢扭得過又同佢加既全屬打平 )

請教我應該打五星定六星歐聯?
我一直打五星歐聯
不過最好成績都好似係8強
家下仲未上到銀
今晚打埋小組賽最後一場 姐係好有可以明天或後天晚完今次歐聯
我五星隊7萬2戰
我6星隊9萬戰
咁我應該?

迪比亞路終極"黑"星 vs 6星祖記沙巴利

LCF vs RSB

你5星可以穩銀但上唔到金, 6星都有機會去到銀(銅同銀之間上上落落)

我自己就11萬戰打六星果個，次次都係8強出局拎450幣

決賽對手

小弟個陣。。。好似唔夠打咁

有乜高見？

都無得點執, 我都覺得你會輸

第一次攞冠軍
14萬戰

其實我覺得陣式都好大影響
我將modric擺係cmf
一開波果下都好容易出到pinpoint (單cmf陣)
卡蘇拿好似預設位置得amf同cmf

卡蘇拿無dmf 估計最好位置係cmf

都係戰術同陣式影響
就算同一位置你唔係放華拉提, 放其他球員都可能會後上射
一個組織式攻勢, 一定會有一定數量既球員係對手禁區頂參與進攻
而擺位越中間既就越有機會射

我認為長傳型中場 e.g. 卡叔，華拉提，擺後一格（cmf/dmf)係最好，我擺卡叔雙cmf經常拍子機加大腳咁比前鋒窩利，清脆利落

同埋同樣係cmf
有d陣容既cmf會走得比較前
有d會stay後少少

係，細心睇個陣張圖都有前有後，所以都係自己試自己d人點擺最fit，最好早d諗定陣容專心等轉會。
好讀心，隻隻都轉會出一隻重複比你，無錢又要課，唔係油王級有d六星只能暫時放棄

係，中場啲位置都有分前少少同後少少

一樣，中過一次6星箱

對家好勁咁。

3中堅。。你咪落底好d

Set 433或343( wing個種陣）
較左side attack
開高1格d長傳同counter
屈基沙文cut in
再搵herrera頂住魔迪
之後拜4角就完成

係咪咁？

433好？定451好d

step one報喜

433好過451
451對面會頂晒d龍門球
攻同逼就個人喜好
傳波唔好用短，起碼用中間

信你用433

較左side attack
開高1格d長傳同counter

點解？

有無錯。今次真心多謝。學左好多野

扭smalling易過扭terry
同埋唔使食全消

Neymar個邊用埋cut in
另外我好少進攻開最高，因為一下長傳就穿

第二行有個力字係counter
較向左邊用短傳多
想踢快d要向右較
進攻我唔會set最高
因為中埸會上晒去射波又唔入

姐係咁啦

Step 123, 1隻6*，3隻5*
最重要係隻5* 可以覺滿了

睇嚟遲啲係廣東話旁述

你無追post 啊？
講左幾次遲下出港台版，版本跟陸版

之前見你哋講梗用台灣名定香港名
咁有廣東話旁述應該用香港名

有邊個會用1倍速玩

個人覺得理想中場技能配搭如下:

防守中場(DMF):
打單防中最好有鏟技, 第二技可以係正念場、曲者動或領域支配。

原因如果對方係一啲控球形/keyman 型中場, 鏟波即刻了結對手攻勢。

二技係正念場嘅話，因為係團Buff，可以增加全隊能力值容易啲防守；

曲者動就可以降低控球球員能力值；

領域支配可以截斷對手CMF/中圈附近球員嘅短傳。

理想單防中 (只列6星球員，排名已分先後): 比比>=維度、馬度迪、大衛路爾斯、侯姆斯、簡迪、祖爾馬迪普、拉傑迪...

雙防中則彈性較大，除鏟技外，是但一名防中建議配備正念場，而如果大家好彩，有2個或以上鏈式防守球員，亦應優先使用。

理想雙防中配搭 (只列6星球員，排名已分先後): 比比/維度+拉傑迪、比比+維度、祖爾馬迪普+馬度迪、大衛路爾斯/侯姆斯/簡迪+拉傑迪、比比/維度+簡迪...

因應唔同戰術，如果球隊主攻及有窩利前鋒，防中位應放有Pinpoint pass嘅防中，六星選擇唔多得兩名，(排名已分先後)華拉堤、摩迪，原因多一招團Buff - 警醒。(當然如果隊中有同技球員，則摩迪較好)

中場中(CMF):

單一中場中應配備至少一招傳波技(Pinpoint pass/正確無比>>以心傳心)及團Buff，如警醒或節拍機。因為中場中主要做駁腳/由守轉攻嘅角色，冇傳波技嘅CMF基本上可以放入雪櫃，當然打得CMF嘅好多都打到其他中場位，自己睇餸食飯啦。

理想單一中場中 (只列6星球員，排名已分先後): 華拉堤/辛迪卡蘇拿/伊斯高/大衛施華/卻奧斯、布斯基斯、摩迪、奧燒、法比加斯、恩尼斯達

雙/多中場中則彈性較大，除傳波技外，是但一名中場中建議配齊警醒同節拍機，呢啲團BUFF球員最好唔重複。(唔理想組合，例如伊斯高+華拉堤，大家都有警醒...)

理想雙/多中場中: 祖奧馬利奧+摩迪 / 華拉堤+大衛施華 / 辛迪卡蘇拿+伊斯高/卻奧斯...

進攻中場(OMF):
單一進攻中場應配備正確無比/重炮/插水，正確無比配Fox in Box 係入波方程式，喺Blog到都說明咗；重炮就係對付一啲雙全消CB嘅破門方式；插水唔駛多講, 屈罰球同12碼...另外配備狩人之OMF則可殺對方一下措手不及。

理想攻中(只列6星球員，排名已分先後): J.洛迪古斯、洛賓、列貝利、古天奴、朗尼、韋利安、湯馬士梅拿、恩尼斯達...

左/右中場(LMF/ RMF):
呢兩個位比較少玩家留意, 因為大家都玩得比較功利(笑)。功利呢到係講，唔浪費時間盤球/傳波，直接喺中場中/攻中位傳波俾前鋒射門入波...

玩左/右中場只有3後防/4後防陣式, 5後防玩唔到，球員選擇亦較少，好多都係兼任。左/加中場理想技能為帶波過人、Pinpoint cross/ 冷靜沉著。配重炮都唔差，但有得揀冷靜會較好。

理想左/右中場(只列6星球員，排名已分先後): 迪布尼、馬些路、迪馬利亞、阿辛斯奧、朗尼...

如果有一啲非理想配搭嘅球員，大家應該考慮一下會唔會將佢環吹 或者 放返喺適當位置。

當然，以上文章純屬個人意見(雖盡量客觀)，玩家應自行再分析及因應已有球員作排陣。

最後多謝巴打們肯睇晒小弟呢篇9UP文

打落個blog度更新下啦

copy +改錯字算...

終於突破十萬， 留名報名公會戰

想問下陸版同日版有咩大分別

多謝教導

左右中場唔考慮埋底線傳中？？

底線傳中技能6星球員唔太多

咪即係Pinpoint cross？！

差唔多, 講長傳同落底傳中容易明D

其實落底傳中高風險, LB/RB有小動作/飛鏟都好大機會失波, 反而中場長傳容易得多同風險較低, 對面防守中場線得CM/(AM)/(DM), 睇你點set戰術

客氣…最後咩比數？

暫時6星正念場得拉傑迪有
防中要等新咭先有其他配搭
現階段必出拉傑迪

破連技用眼仔比只用遮斷/領域中堅好
原因係容易補位時mark錯人
所以 kante terry 佢地有戰術價值

以大多數人怕咗大腳volley而配置遮斷中堅
依家其他成功率高嘅套路係
中路插水 s-fk/pk
正確 fox
翼cut in 冷靜/重炮

而頭鎚套路
邊路插水 p-fk 頭鎚
傳中/ck 頭鎚
呢兩樣唔係唔玩得
只係現已太多遮斷
變咗無乜保證埋到門
特別中堅爭勝心會搶波頂

利申：中到咩咪玩咩囉

白痴一問 歐聯換嘢啲分係咪唔會冇左

3比1

廢托有得覺2 練唔練好？

好多玩法，陸版有，日版未開

好多球員都想升

用埋f9你要轉424…
呂布同尼馬必出…基沙覺幾？

同意傳中而家比較難…

陸版好似有vip

絕對係，所以唔明有啲巴打話Pique冇用將佢環吹，其實對手係咁屈正確+Fox in Box (David Silva/ Fabregas+ C. Ronaldo/ Morata)係非常好嘅防守球員, 再配Bonucci/ Varane/ S. Ramos 都好有高射門入球率(唔出技另計, 都係嗰句, 電腦要入你, 1%都可以入...)

12萬+戰力嘅課金玩家，好多都用有正確技嘅中場+莫拉達/ C.朗，防空基本上只係對呂布/親生仔有用，插水就真係屈死人個個用衝擊波球員射罰球/12碼, 唔入都減你能力值...冷靜/扭人後射亦都係電腦屈機方程式, 佐迪艾巴/巴沙利等閘位成鳩日唔出技

係, 就算有遮當，維度/碧基/祖爾馬迪普都可以頂走...真係吹鳩脹

正確, 最好唔好抽到新6星(住), 除非有連攜~~

Step3有六星了 本身有巴沙利 總算開心少少

抽哂123
3隻5 1隻冇up既6

而家爭隻6星fox in box fw

算啦 你玩無耐 五星用住先😂
你又未點課金

加油

我呢家仲未識分判斷一個好既防中/中堅/閘係好定差

先睇技 睇下球員有無該位置易發動又有用既技
咁少得要睇配合

朝早歐聯落後1球 我多成3萬戰。。。
我唔想咁樣8強又輸

咁想問下點解雷斯/比比打防中會好d?

基沙1啦。所以無未練廢托

練緊尼馬。。練完就到呂布

因為有鏟技, 而比比更加係5星防中No.1 - 99連嘅6星版

一直都覺唔到vidal
局住用覺2hummels打防中 之後如果抽到vidal 隻hummels又無用…

講到呢個問題得你有咁?? 輸打羸要咁, 無人要你買hummels, 咪一心等vidal出黎再花資源係佢身上囉

想快D覺球員就大量課金每日刷滿轉會市場佢

nice

新玩仲要求多多, 就係不得了

我抽曬123乜7都無

唔洗咁燥
都係呻下啫

日後出vidal可以安慰自己, 出左化學作用既時候, 你升左既球員係會加好多全屬性嫁(前題係要集齊n個球員啦)

如果aim呢期球員, 等入pool再用免費10連囉, 應該好快中保底嫁啦

其實已知既除左意大利BBC,皇馬BBC,MSN,仲有咩其他球員有化學作用？

第一頁有link俾你睇陸版既化學作用

由巴relax 張國榮由一入黎就一直嬲打 新人真係唔洗太急
我玩左3個月 應該唔算新人吧
文明巴 唔好傷心 因為聽到人地去左非洲 有人陪我會開心少少

都幾期待化學作用。。。

無一定既財力, 都唔使點玩6星chemistry, 5星都仲有傾下

期待公會多啲, 化學作用都係俾啲油王金主玩~

另外，波叔叔隊波差隻保方全隊6星滿覺...

[url=

Q 陸版(日後會出既港台版)同日版有咩分別呀?
A
港台版跟陸版設計相同
- 行VIP制(限你每日可以買體力既次數, 想買多D唔該儲值)
- 有7星球員制度(7星*200碎片換1隻7星, 其碎片取得途徑包括公會戰, 天梯和其他儲值/累消/抽抽樂)
- 轉會市場有n隻4,5,6星俾你選, 但係無日版既forza俾你刷錢, 想要錢呀?? 信用卡唔該
- 簽到無免費10連
- 有錢有高潮

日版係特別版
- 每日買體力次數無限制, 最多14次
- 有forza(刷錢, 刷黎覺滿玩5/6星歐聯又得), 全體活動(5/6星box, 6星碎片)和簽到送你免費10連(平均一個月最少2-3限10連嫁啦)
- 油王有油王玩; 無課/月卡族都可以輕鬆玩

我好歡迎各位新玩既巴打, 但係唔該睇多幾次第一頁所以資料先問, 好多答應都可以係第一頁搵到

老seafood睇多幾次溫故知新

香港板。配音都幾on9。。。我長期靜音打機

metoo

唔知聽日迪比亞路活動點玩～希望唔係重課活動

我想佢福引, 不過小弟直覺佢會好似出C7同james咁300次必中個抽抽樂

個人希望唔好引入迪比亞路或其他傳奇球員, 我寧願係現役球員變7星/8星...因為嗰啲球員現實已經退晒休, 真係元老/慈善賽先見到佢哋出嚟踢, 仲有另外一個可能...就係平衡時空

唔抽了…抽完又要開潛又要突
佢市場出好野比我突就夠…

迪比亞路好似係日本仔選出黎, 抽中呢D同show利雲高覺出黎都係身份象徵

你破左轉會6星荒就一直出嫁啦, 放心

唉 如果真係出300次必中 真係可以又會課
我認我賭性好強

我覺得300次必中呢, 如果之前抽左幾次10連都未出就可以玩下

Oscar巴打就係一抽入魂(C7, 299/300), 估計係計埋保底到, 好似係

更新左30日登入出碎片？

一個月5大片, 多謝mob社

我岩岩Step 3出左隻 係咪已經reset

我要！ 好過冇
點都好過下下要你課先有碎

詳情等Oscar出黎講, 我就唔建議你玩啦(如果呢個假設成立)

公會戰先多

每日最少10個箱, 當你30%出碎片, 一個cycle 7日, 仲計埋其他階段/進級, 都咪話唔Yummy

近3次10連都收左皮 機會黎啦

日版係活動小左d 其他都冇咩好怨

你再中好野, 唔好怪我

陸版好多活動嫁, 同信用卡有關姐嘛

玩左兩個幾星期
想問下個陣咁擺有無咩大問題
未抽到勁前鋒成日入唔到波 打油王杯場場比人輪
求指教

靴里拉+加美路 有組合技

油王盃輸係正常 我過十萬都唔係場場贏
係第一版睇下教學 有講球員既技能同點擺位

2星期5隻6*已經好好…油王盃你儘量解到10連就算啦
打到上去成日比人sm好慘

有4個唔係手紙同交易好好彩

係，對咗兩次Asroma 要re 幾次先和到

得PK屈到保方

你最主要問題係中場無供應喎
拉傑迪無傳波技俾前面
左右要爆底出波
前鋒埋門又無保證
倒不如搵個陣美斯攻中
升一隻正前鋒

主要我又中既6*都係防守型 我得隻迪馬係攻撃性強
要打雙防中又無咩幾多個陣可以揀
Jorginho主要比我隻黑鬼後防連 隻黑鬼覺2 同高空技都幾好用

連攜擺後備都可以用到
我個人會揀加美路夾靴里拉/美欺傳送

放後備都連到
佐真奴轉拉傑錫
Messi轉omf再升隻有fox既cf用
Walcott遲d都要換
除非你屈頭

Fk好像計指示
Uber兄最後點入佢波？

其實計返真係差唔多6000石1隻6星 當初碧基啱啱出 課完30抽就係中佢 福引萬幾石得1隻韓仔 之後就1抽c7

我今個星期好彩啲 頭幾場都無遇到超高戰力對手 btw3日內已經遇到兩次桐王兄 1次Uber兄

我個龍廢的…點射都入
對到我係好運既開始

今日手動都和

我應該長期都係f9 cut in
你剷9佢就得

2個對到叫另一個即時換廢陣咪OK囉

都係用衝擊波減技同埋好似係角球+窩利

都得，我今日都對左你
要手打先贏

防CK既volley係咪得DM要有防空/ 盲佢眼呢2招!?

假設有用窩利前鋒，係咪練龍馬好d?

當馬 + volley前要勁囉, 唔係對住勁既DF就送chance

好似今期Forza隻龍有招技係角球出迎，我唔識日文，斷估的。因為佢說明有ck 乜乜乜。

無乜機會見到GK去到禁區頂接CK. 我自己個陣最弱應該係CK+volley, 自己DM係debele, 得鏟同正念, 99.99%都俾呢招屈

我睇返第一頁個doc, 原來有寫，佢係話增加自由球同角球接球成功率。

呢度既老seafood之所以咁強調技能組合原因好簡單, 係doc都有講 - 接應x技後射門無視干擾效果

e.g kill + fox : 地面球射門時，額外計入射門屬性計算入球率。接手術刀傳球後射門無視干擾效果

鍾意單人技好似大炮/ 冷靜 match up 對住全消既防守球員都會扣%扣得好勁

所以我傾向玩雙前鋒。
1隻長傳+volley
1隻插水

第一頁個doc 係google drive?
開唔到

用PC down落黎再傳俾手機

巴打
以全屬性計算入球率
代表將6維加哂落去射門？？

呢度得5圍, 你咁都計到6圍

no, 計哂入%

有4星迪比亞路送

又送10連

但作用係？

抽唔到都有隻4星補底

收藏用，實用性不大

今日下午有無機會再更新 有新野? 迪比亞路應該唔係得登入bonus掛?

應該有啦，6星版

屌 打forza 打左成萬分都唔出多左手紙

睇個勢好大機會300抽迪比亞路

三百抽勁難中

睇下咩技先all in

上面有巴打貼左

姐係6000石?
如果6000石有隻六星又真係OK 至少對我係

三百唔係三十

假如新玩就儲2500等環吹啦
一定有6*

請問點轉機，士啤機想轉返落電話玩

第一頁有

計錯數
題外話 有無巴打今晚會玩芒亨

Me

另外都要儲5隻5星去換, 5隻廢5星ready

全體活動

唔識日文點答問題

識日文嘅巴打有著數, Quiz Bank 有獎...第一次玩70秒答啱6條...

#metoo

9撞岩4條 總時間<10秒

求screen capture

等日本仔po答案算
btw有咩獎品?

運呀 3600石就中，課多左

6星迪比亞路

垃圾...3樣random 出1樣，AP，skip券，水，...

有得不停玩?

深潛數天

燒石可以玩多幾鋪

黎緊整係活動都送4張10連加埋簽到 = 5張10連 不得了

對上連5 10連
一張金卡紅卡都冇

獎品...

所謂大獎...3出1

45.4秒8條

3600石中2條10連但得4隻5星

3600

48800石 , 清都幾博下

大家覺得要抽多幾多下我先會中

18

屌 真係好戇鳩 寶物沈歸底咩

你忍到咁耐先出手好勁

驚世圖

課咗至少 5 Pack 10800円

有六日先完 等一等睇下有無累積消石同課金 好似抵d?

當然啦, 活動仲有幾日

1/300

抵唔抵

final result?

不得了真係最尾中

未 諗緊點玩埋落去
逐下黎定一炮過
黑仔黎講應該都咁上下

你都玩左90%了....，10連睇你鐘唔鐘意今期球員，岩就等入pool再抽囉

中咗迪比亞路都唔好開心住, 未有得覺醒... 住

呢位青不得了

真點油王上哂水

禁reset 再續下黎

最新戰況

我屌

日本仔係twitter嘈緊轉會市場唔會出

大家加油

定係抽哂再reset先中到哂5隻迫人磅水

睇圖鑑就好似利雲咁囉, 取得方法: 沒有

睇下mob社點處理

真係好應

4

抽哂 3次加 quiz 第一名
恭喜你 可以覺3

咁樣好唔撚掂

轉會唔出 基本上可以唔洗抽
我中撚左伏啦屌

移藉無真係太過份，希望佢係漏左唔記得only...

如果要嘈，兩隻都要嘈
玩都咁上下要隻0覺嚟做乜

差啲輸番轉頭

覺0=垃圾，送都唔會用

利雲都叫做可以打齊d碎 有得覺醒 係就係難d
迪比 係要你抽撚到手斷先得喎

痴撚線, 等睇mob社淆底

利雲都可以幫vidal開下連, 亞路哥有乜用呀

5星果隻轉會都冇得出

Btw 迪比亞路 機率：
4/300 x 100%
=1.33333%

取得SSS既每次機率都係1/n

SORRY, 我既假設錯左

姐係點 我唔多明

抽第一次: 1/300中SSS, 之後再抽多次 - 1/299

用 1/(n-1) where n is the no. remains in the pool 咁樣睇容易明D

迪比細路好撚正 但轉會無

我想知最底果句咩黎

我講錯左, 總知用 1/n, n 係宜家個pool整返既數量

mob社唔改, 直頭趕客, 肖像費都回唔到本添

唔係啊 我意思係佢日文果句咩咩轉會 唔知佢想點

變左金主玩意

This player will not be added to the transfer market regardless of whether it is acquired or not

有冇得退番

退返應該會封AC

仆街 咁我抽黎做乜喎

我都估唔到mob社咁撚on9.........

利雲我都尚可理解 起碼你可以係唔洗課金途徑底下打聯賽黎覺滿 係難d咁解
迪仔唔係下下要課金覺滿掛

我要SS獎仲實際...6星唔覺/冇得覺=垃圾

高兩萬戰都輸係咩玩法？

可能以後出d經典球員都係只能課金先有

輸十二碼...有冇得睇返邊條友射失?!

我係大傻鳩 我唔知轉會唔出 中撚哂伏

算啦, 大把金主陪你

我少3萬幾戰贏

決賽對個低自己3萬戰好驚

安慰自己, 其他獎品其實已經回哂本....其他獎品其實已經回哂本....其他獎品其實已經回哂本....其他獎品其實已經回哂本....其他獎品其實已經回哂本....其他獎品其實已經回哂本....其他獎品其實已經回哂本....其他獎品其實已經回哂本....其他獎品其實已經回哂本....其他獎品其實已經回哂本....

利雲要覺滿係超級難, 1年時間, 每次參加都拎冠軍

我六星有9萬 但係五星又就上到銀 點選擇好 ？

冇所謂嘅, 放住後備俾維度連攜都OK~

我都覺得只有呢個功用

我只係打到分組對手都好難踢就轉場
我5星隊得60000，3星隊砌好左但仲未練

其實諗到樣野，如果迪比轉會出到既話，刷新acc拎隻開局就已經係人生贏家，班金主可能仲唔gur

Legend player金主限定

以後每出一隻新既就刷一個新acc?

拎第一隻利雲最快係打GX上Platinum I (70日) ...但冇廿萬+戰力都唔駛諗...

取巧啲升到GX 上到Crystal I 另加 WS+SS+ S盃 上Silver I ...都要三個月...

我自己主攻WS, 再轉戰GX+SS+S

5星隊我接近完成

唔知迪比亞路落場係咪真係咁勁？
就咁睇兩招新技係加成高過舊技，但唔見有咩特別效果

宜家唔使討論, 轉會市場唔會出

至於就咩球員"黑"佢, 我琴日都講左

單論技能係勁 平時冷靜要扭入禁區先出到 但扭既途中會比人 tackle
但有扭波技可以避免依個問題
不過唔覺醒係垃圾

由巴你仲未Post你嗰隊波...

總戰力仲未過10萬......

原來我玩左7次五星歐聯都無拎到第一 又無上到Silver
(可能因為我無up天氣lv同草地lv)
家下唔理 轉玩6星算 反正都要先理一隊 如果唔係公會都唔收我

如果開聯盟，自己都唔合乎入會資格...

等埋我呀大神們

計埋6星有覺個D升好哂應該過到嫁啦, 問題係我宜家資源用哂係5星身上

俾心機啦, 差少少都應該得瓜..........

國服公會可以容納幾多人

6星盃入到4強理論上至少一隻5星...

40

日本仔係twitter已經招緊人

洗唔洗開放報名睇下人數先

你有咩建議, 用member效率唔夠好

我戰力咁低入唔到了

唔課金追唔到巴打入團

加油！

追戰力最辛苦係升技

我相信到時有大把選擇

每日升8技, 一隻滿覺6星要升23 LEVELS，每個球員有5個技，即係升115 LEVELS...唔額外用石去升都係15日...

所以要認清目標, 唔好升錯...

呢家13日先21000 戰
好想快d有ap
人腳又唔齊
諗緊係咪應該升一隊4星先

係,一升錯就要唔知用多幾多日 利申已升錯

其實正路係升一隊5星先,再慢慢換6星
咁係最好

當然你直接有覺1 6星就直接用啦

係，之前啲POST都有講...不過因為12月中開咗歐聯嘅關係，有啲玩家將資源分散咗去升3、4、5星...

600石。3抽10卷中5星。收手算數

見到6星歐聯D痴線佬, 轉升其他星數歐聯合理

我諗波叔叔用左最少有10萬

佢可能係大孖沙

10條問題😒😒如何係中文。一定得

亂入啦, 得10秒俾你選

maybe

問乜都唔知囉

佢個question bank應該幾多, 仲要random出俾你, 如果固定題目同排列都可以cheat下, 宜家唔識日文真係唔使諗

仲勁過啲架仔

爭幾千戰力

迪比亞佬張卡幾靚啊。
4，5，6星都同普通卡唔同。

係啊 抽黎開圖鑑

努力啦, 我差1000戰左右就10萬可以找數了, 2日後

我都仲係8萬幾戰力咋。
d 6* 好多都仲係覺0，覺1。

4，5星活動會送。
6* 就。。。一係歐洲人一係油王。

4,5,6星都無得轉會市場出, 真係用黎收藏用

咦，係wo頂，就算歐洲人定油王，最多得3張6*迪比亞佬。。。

話說我十萬戰力免抽仲未中6星

每日一抽我都未破, 小弟單抽抽到6星當破左

洗唔洗送張非洲人警世圖比你

自欺欺人

金主要覺滿亞路, 仲要2次Quiz拎第一(第一有6星亞路)

Conclusion: 金主都唔係大哂, 覺滿亞路絕對係身份+智慧象徵

20抽中兩個6星
以後剩係抽呢個活動了

Conclusion: 金主都唔係大哂, 覺滿亞路絕對係身份+智慧象徵+識日文/運氣爆燈

係咪2隻亞佬先？

法比同史摩寧

我都係覺得福引好，雖然抽3次亞佬箱都有1張10抽

我上次呢個活動都中左so9同rakitic
反而福引我20抽全垃圾 券都冇張

member既意思係連登仔優先？

啱啱抽左一下玩下 仲有4 5星箱 結果有一隻5星 已經好好

哈哈 無所謂 有我份就得

留名等開放公會

10萬

大家唔介意嘅話，遲啲可以加入我分身開嘅公會

冇所謂開心玩

到時再算, 宜家都未知幾時有

大家好 我係第一次上黎留言 可唔可俾啲意見應該點排下面個陣最好

基本上第一個就收滿

重係得8萬戰力 市場唔撚出6星

貼一貼埋戰力

me2

呢兩日瘋狂出法比仔 唔啱用比我洗走晒

🙏🙏

好似都冇得點執住 係等轉會出人黎覺醒d六星

一直諗住換走Pique...點知市場又出一隻可以覺3
無錢買

第一個6星陣差個6星龍，齊手紙球員的話可以解咗先

之後8萬幾個陣可慢慢換入6星，取代低覺5星（少過8千戰力嘅5星）

因此，優先升一啲可以取代低覺5星嘅6星，如6星拉膠、泰利取代文加拉、5星拉膠；摩笛取代卡域克...

明白了, 我就想知6*應該要練邊隻先 謝謝

big gay係正確+fox in box剋星

解龍馬 同練伊巴可以擺係頭幾位
但根本問題係要覺醒 有覺同冇覺差太遠

隻伊巴係福引抽到. 係市場幾星期都冇出過, 成日出6*迪馬, 對我都冇用.

有錢都照換啊 任何一隻覺滿都可以屈機

迪馬插水技好有用 插水加 fk master / pk master 都係入波方程式 仲要成功率高

yes

因為我已經有3隻識插水 (尼馬, 小白, 韋利安) 所以先唔換. 留錢換覺醒.

今晚更新下Q&A先, 再俾大家睇睇有咩要更改

咁講啦 我會揀迪馬多過揀韋利安
迪馬有招扭波技可以扭入去跌 同尼馬一樣
狩人技我韋利安 朗尼都有用過 招技好小開
小白好似傳波技同插水唔太夾 以心傳心理想位置我覺得係cmf 但你係果個位插黎都冇用

咁我下次有就換埋迪馬先 謝謝

到我問
有咩陣可以盡量比我岀晒我d 6星
麻煩晒

戰力高對面3萬
輸0:3
係咪On9

等啲6星有覺1⋯
4-2-2-2
保方
艾巴、泰利、雷斯、史波零
簡迪、摩笛
奧燒、法比
莫拉達、費托

根本on9

唔該烏巴

why?

冊, 我都出左隻matip可以覺3了

無諗過基沙文咁好用。。。。

練好尼馬。下個到呂布

開左fox in box恐怖在可以令指示同全消冇效，盲左佢呢招既話只要你後面有指示龍後衛夠人佢好難入你

再加招領域截短傳唔駛講

巴打有無用過邊個陣既中場中/防中最易出pinpoint pass?

同費托有咩分別? 成日一帶波都比人剷走粒波

領域其實好難出

好問題。我諗應該係配點。

一出唔到就變雪糕筒

各位睇下電腦屈機嘅程度

戇𨶙鳩，扣到-483%先入，痴𨶙線

射15入3...，電腦就3射2入，白鳩痴

大大話話有10幾隻

出左新池抽迪比亞路😈

見到，抽啦抽啦，好像得指定幾隻6*

係, 預最少30抽有隻6星, 6隻6星都okay

出覺滿既5星夠我組一隊5星

好彩最後羸左, 唔係吐血

刷首抽ok既，易d 刷到當拿龍馬。

抽到派路+迪比就正.

我覺得衝擊波有bug...
只要全消中左就算食200%衝擊入球率都好低

唔係油王，我諗最唔想抽到應該係亞路......

同小動作扣到佢1%都照入一樣..,,

我打錯左. 係保方+迪比先啱

求問
因為成日輸高波
想踢三中堅 可以點轉陣

全消係伊卡迪頭槌，得3%
拉舒福特射埋去有59%，都要射幾次先入

又搵保方引我課金，唔再中佢計

佢指示應該過2000…我都試過…

已post twitter 申訴

屌啦 咪撚再出迪比亞路黎呃我

市場真係唔會轉到 ?

我諗遲D福引會再見到佢

睇圖鑑+公告＿

你知唔知抽哂成部機都算啦 原來轉會唔出果陣幾撚灰

原來我抽黎係為左開圖鑑

I know, 使唔使下個Post PO張驚世圖(4/300)為你申冤呀

你Alba可以覺2, 用返4DF

你宜家個陣好亂, 有幾個可以玩技能組合, 睇你自己點平衡, C7必換SON(有2招攻技, 就算唔玩FOX都可以玩CK/FK + heading, 你有幾隻插水)

C兄課左幾千先抽到隻迪比. 真慘!!

我以為糞營運打錯咋

月口

搭單問埋咁樣擺定應該轉陣?

玩左幾錢?? 紅色好傷眼睛..............

福引刷左幾隻先開始玩，之後買左幾次雙倍石

其實我唔明fk招技 最高屬性計入球率係咩意思 做咩我隻拉傑迪招嘢11lv 得7百幾仲低過伊巴 1500 明明差不多戰力 搞到我唔知用唔用拉傑迪射fk好

有冇人解答吓

成個陣都好靚

Ozil要換, 出到harzad換Ozil(團Buff)

其他都無乜問題, 睇睇遲D有無6星有正念場又岩你個陣都可以換

屬性有5圍, 是但一個最高屬性咪用個個數值囉(有master既話), 你睇埋master既加成%應該計到最終數值大約幾多, 同埋有CK/FK係可以出技能組合(e.g. heading, volley) 無視干擾, 高%入球率

每個球員最終戰力都一樣(同星+有連情況下; 點解有D 6星滿23xxx, 有D6星滿得19xxx, 係因為技2有分主動技(e.g. 隊長技) 同只加5圍數值, 前者加多好多戰力

或者用住Robben換Ozil都得

你個陣得卡叔要長傳俾呂布, 其他Willian/古仔/(Robben)都係要一直帶波+插水/大炮

最慘奧燒二覺
希望市場出到夏神

感謝巴打

btw結果計完都係伊巴高啲

洛賓放得呢個位基本都只可以插，重炮好似廢左
同埋我唔係好識佈陣，較完戰術，伊巴經常自己死扭

你會後悔

Ibra只洗射+運, 傳唔使點理, 又有volley+heading. 同埋無master, 成功傳到但match up係全消都會扣好多%

唔知個位前日本油王會唔會抽爆細路呢

咩陣都ok...但打邊唔好用ozil
好難出技
另外左邊wing好過右
通街艾巴剷到hihi
有morata我會打雙前，玩埋fox
用41212

name?

姐係伊巴負責射 拉傑迪負責傳

收到

戰術有咩心得 ，想避免伊巴死扭，兩閘谷得太前
多謝巴打指導

潛力果到如果完全唔加扭波係咪會好易比人偷波

頭3行都第4/5格

今日free抽竟然中6星拉膠

睇睇有咩要改

單車巴: 使唔使加驚世圖, 你話事

我冇所謂 你咪加落去警戒下人唔好盲用石追六星

你想講咩係度講哂佢, 我整緊Q&A

VS

屌

最簡單方法係較邊線進攻

岩唔岩用

好

各位睇睇Q&A有無野要改

推薦番隊波到左樽頸位果陣可以做既野

當隊波就黎成形但戰力卡住唔上唔落點做好
可以將d石投資係刷轉會黎覺醒現有球員

或者爆番一兩次體力黎刷forza forza除左可以換5星之外 我有時會用d分換突破素材 舉個例 6星突滿素材要40舊 要打主線刷都要番咁上下時間 倒不如係forza到換 未尚唔係一個方法

跟著就係訓練果到 每日得四次機會訓練 而一隊波有11人 等每日4下去練人係需要好長時間 大家可以投資番咁上下石去升技
前鋒 中場 後衛 龍門 總共四樣
前鋒我唔係下下要拎哂兩點 每損失1點等於要花更多時間 所以前鋒d技我全部用石推上去 大家唔好剩係睇數字 技能level其實影響好大

小小意思 由他巴可以參考下

呢個分左幾條Q&A解答左, 都可以另外整合

仲有無地方需要改呀

Q 隊波到左樽頸位果陣可以做咩野呀?
A
1 投資石頭係刷轉會市場度, 用黎覺醒現有球員
2刷forza換6星突破素材/ 換5星球員賣錢
3每日得4次機會訓練(最好每次都刷到2點技點, 唔得就提前kill app重新黎過, 不會計算次數),
4要極度小心選擇球員黎升技(高星高覺,可以玩技能組合&岩你個陣優先); 另外可以投資石頭係技能度(每次固定50石), 加快提升戰力

想問下巴打們
Ap活動同環保吹幾耐有一次

AP: 一個月3次

環吹: send e-mail問mob社

三日出三隻Hazard

3日3隻Smalling
差點擲爛手機

5日三隻卡so拿做理手紙就4隻變正選

hazard 我都無用 就照買

Terry可以覺3了

無聊睇一睇交易記錄。原來都課左成3800 港幣 .ps4 pro都買到 之後最多都係課月卡算。出咩活動都唔課啦

聽住先

我有半打夏神點算

唉好想要拉搩

#metoooooooooooooooooooo

嘩。半打 希望遲d有活動可以組2隊黎打比賽 咁就有用啦

5星練好埋技能, 仲需要1個月時間......

佢有冇入過40人pool?
下次再出真係要抽下

我只想下期碎片有佢, 其他免問

我都係
夠碎我都冇換到luiz
搏佢下次出

你用哂10連啦??

夏神係六星箱開出黎

依家留左兩張十連

仲有幾十張單抽 可以抽到手斷

暫時黎講都係希望轉會出高覺
現有球員黎講 基沙文 夏神 同 法比都可以覺滿
巴沙利諗黎換唔換多隻黎覺滿

忍手到呢期入pool先抽, 今期球員

pepe 真係不得了

最後1,2日先諗換唔換, 呢幾日可能轉會/免抽出呢

推爆呢個先

新PO:

跟隊 希望下期出拉搩

咁多巴打都想要團buff王拉傑迪

升左隻保方,雖然未覺
而家先出隻龍馬

保方定龍馬好用d

有全消技配就用保方。唔係就用龍馬

單抽中拉傑迪呀
長線準備唔用世3

而家個陣

長線諗住唔用世3，用萬能buff拉傑+月巴隊長技，諗到2個擺法，邊個好d?(法比因為可以覺3所以必出）

6抽中1十連

呢隻似無乜用

宜家睇黎下面好D

長遠換入卡返+公廁當馬

另一隻萬能buff, 宜家6星正念場得拉傑迪一隻.........

假如玩插水fk呢隻就好有用
我本來想賣但諗諗下用佢都唔錯

[img]
刷佐好耐首抽 總算開得波

卡叔換法比定古天奴較好？

單抽重覆

推兩野

換肥仔好d

2000石又保方又意粉中堅 搏唔搏好

我自己覺得福引CP值最高

你近幾次10連都未中6星可以博一次囉

無龍門就抽
至少中6*既話易中佢地

屎波零差唔多成打

慘到咁

抽乜攪成咁…

用緊forza隻利龍

push

你好似都係岩岩玩左無耐
唔洗咁心急用石抽6星
唔好3心2意升下呢隻升下果隻,
有得覺醒既就升先

依家用緊呢個陣，進攻模式多數係
1)中場兩個大砲
2)初期衝動加巴神
3)中後場pin point 加巴神
4)左右中場落底插水，之後斬入禁區比人頂
不過打聯賽好多人後場都放咗勁嘅遮斷，已經覺三嘅巴神都比人鉗制，無咁勁，而且因為無人頂頭鎚，第4都廢咗，所以多數都以大砲作為入球方法
同埋呢嗰陣對對手用兩翼進攻好差，對手d翼落底就會搵走一個後衛，中間就會出現對手三對二或二對二嘅情況，好多時都會失球，而且我後防除咗甘賓尼覺三外，只有terry 0覺同Cahill 覺2，我中間放甘賓尼主要擋下中路進攻嘅對手

所以想試吓轉其他陣改變進攻方法和加強防守
不過呢嗰陣d六星好多未升技，所以想問大家意見

因為巴神覺三，同埋除咗廢托無其他六星前鋒，所以前鋒繼續放巴神
中前場就放三個插水，提高FK同PK嘅機會
中後場就用古天樂後上大砲加卡蘇pin point,增加各種進攻方法，另一個原因係呢兩隻都覺3咗
後場就中間一個遮斷加一個全消（不過之前無用過呢嗰陣，唔知甘賓尼會唔會好似上面三後衛嗰陣咁衝上中後場用曲者）

踢單前鋒會好易比人盲眼廢一隻
防守黎講呢 你四後衛個陣一定守得好好多
有艾巴同巴沙利 兩隻係閘位都數一數二 踢四後衛我好小會見中堅標前 可以試下轉左踢下先 防守應該有改善

出單前食晒兩隻盲眼
用3隻插水屈fk pk應該都行得通
不過我會試埋小白同古天樂對調個效果

btw我用過呢個陣,感覺比較岩前壓逼搶再正確無比
不過太多攻中, 有時會錯配左比攻中射

日任真係好邪惡

我都係上返top1就算

老友今日重乜搵我出氣

我冇打過你, 係咪認錯人

試新陣

我問奧斯卡兄
你要試陣都唔會搵我呢d弱雞

搵我試可能無用
好少人用424…

你有排都未到弱雞

打親你都和同輸
BTW 你係咪用碎換左巴沙利

係…焗課左6000 yen
好彩最後中埋阿古路

都真係唔勁
除非突爆個龍…

轉陣前

轉陣後
轉陣之後差萬能buff同巴沙利 諗緊博下期碎出好定依家換左巴沙利先

打單前比人開眼好煩
試下4312之類既陣
巴沙利開到連又剷得其實值得換

轉左陣砌唔掂 隻5星要FK MASKTER同進攻BUFF

迪布應該必用
升埋再諗…

想問下
如果我組緊5星隊
防中應該係咪用單比利好？

老老實實forza係咪for換完再賣走賺錢用

當你成手都係覺1的6星。

咁5星就拎來賣了

迪布我已經突1 係未升過技 依家基沙文自己扭入去射幾好用 未想換迪布住

幾經辛苦終於上到Champions ，提早兩個幾鐘收爐，星期一可以喺Top I 開波
但成個過程，我真係屌佢鹵味，電腦就下下出到技，我嗰啲球員就食𨶙晒屎

佩服 我而家仲要hea住打

慣左, 唔開技對我黎講已經冇哂感覺
btw 對親高位難打既都係保方領導既意甲三寶, 射親都係1%
如果對面加多兩隻盲一隻buff 真係好難打

呢種用插水隊破